有冇人有興趣返機場

貨物資料輸入員
1915-0515
2230-0830
負責處理貨物資料
工作簡單，無需體力勞動
兩星期糧
有意tg詳談

嘩 通宵
香港人真係慘

直接係到講人工啦